有冇人知點樣買場踢波？

如題